# Visualización de Datos con R

Materiales recibidos y generados en el curso Visualización de Datos con R del Colaboratorio Nacional de Computación Avanzada (CNCA) del Centro Nacional de Alta Tecnología (CeNAT) de Costa Rica.
